屋企用緊apple AirPort Extreme，iphone連唔到wifi，但Samsung電話得

唔止iPhone，連部macbook都連唔到wifi
相反，老母部Samsung note3就如常上網
點解會咁

apple提你要買新model

唔好啦

連老豆部vivo都得

Wpa2

請問仲有咩新model ?

請問係咩意思

冇啦啦又得番